<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<head>

<link rel="shortcut icon" href="favicon.ico">

<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF8" />
<title>patatas</title>
<style type="text/css">
<!--
body,td,th {
	color: #000000;
	font-family: Arial, Courier, Verdana;
	background-color: #FFFFFF;
	font-size: 18px;
}
body {
	background-color: #33FFF9;
}
.style5 {font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: xx-large; color: #FF0000; }
a:link {
	color: #000000;
	text-decoration: none;
}
a:active {
	color: #9370DB;
	text-decoration: none;
	background-color: #CCCCCC;
}
a:visited {
	text-decoration: none;
	color: #000000;
}
a:hover {
	text-decoration: underline;
}
.style7 {font-size: xx-large}
.style9 {
	color: #FF0000;
	background-color: #FFFFFF;
}
.style19 {
	font-size: 10px;
	font-weight: bold;
}
.style20 {font-size: 14px}

-->
</style>

<style type="text/css">
<!--
p.MsoNormal {
margin-top:0cm;
margin-right:0cm;
margin-bottom:5.0pt;
margin-left:0cm;
text-align:justify;
font-size:10.0pt;
font-family:"Arial","sans-serif";
color:black;
}
.style30 strong .style9 {
	color: #000;
}
.MsoNormal em a {
	color: #00F;
}
.MsoNormal a {
	color: #00F;
}
-->
</style>
</head>

<body>

<H1>
<span class="style7">
<MARQUEE behavior="ALTERNATE">
NHN 
</MARQUEE>
</span>
<MARQUEE behavior="ALTERNATE">
</MARQUEE>
<AUN ESTA EN BLANCO><!--BODY--></H1>
<h1 align="center" class="style5 style7"><font face="arial"><span class="style9">El PFI més friki del mon</span></font></h1>
<div align="left">
  <table cellspacing="0" cellpadding="4" width="100%" border="0">
  <!--DWLayoutTable-->

<tbody><tr>
 
 <td width="1%" height="133"><img height="125" hspace="2" ALT="falta imatge, revisa el codi" src="../IMG/move.gif" width="165" border="0"></td>

<td valign="top"><h1 align="center" class="style7 style5"><strong><font face="arial"><br>PFI d'informatica</font></strong></h1></td>

<td width="8%><div align="center"><a href="https://www.LOL.COM/"><img _moz_resizing="true"  src="https://pbs.twimg.com/profile_images/1044331398461419520/n5RAlf65_400x400.jpg" style="width: 100px; height: 100px;"/></a></td>
    
 </tr></tbody></table>
</div>
<br/>

<form action="mailto:MI_MAIL_SPAMERO@gmail.com" method="post" enctype="text/plain">
  <div align="center">
    <p><span class="style30"><strong><span class="style9">Contactans per informarte!
</span></strong></span>
      <strong>
      <textarea name="Desitjo rebre el butlletí" rows="1" cols="40"></textarea>
      </strong>
    <span class="style31"><strong>--&gt;</strong></span>
    
    <input type="submit" value="Enviar">
    </p>
  </div>
</form>

<div align="center"><a href="https://twitter.com/FOLLOW_ME" class="twitter-follow-button" data-show-count="false" data-lang="es" data-size="large">Seguir a @FOLLOW_ME</a>
  <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0],p=/^http:/.test(d.location)?'http':'https';if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src=p+'://platform.twitter.com/widgets.js';fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document, 'script', 'twitter-wjs');</script>
</div>
<br />

<div>


<table width="54%" border="1" align="center" bordercolor="#FFFFFF">

   <tr><td width="6%" class="style4"><div align="center"><a href="../index.html" target="_top" class="style22 style23"><strong>INICI</strong></a></div></td>
  
  <td width="16%" class="style4"><div align="center"><a href="NOTI1.html"  target="_top" class="style22 style23"><strong>Hardwere</strong></a></div></td>
  
 <td width="16%" class="style4"><div align="center"><a href="NOTI2.html"  target="_top" class="style22 style23"><strong>Softwere</strong></a></div></td>
   
   <td width="16%" class="style4"><div align="center"><a href="NOTI3.html"  target="_top" class="style22 style23"><strong>Xarxes</strong></a></div></td>
   
  </tr>
  </table>
</div>



<br />

<div align="center">




  <table width="90%" border="1" align="center" bordercolor="#FFFFFF">
  
  <tr><td bgcolor='#d0d3d4'><p class="MsoNormal" align="center" style="margin-bottom:2.0pt;text-align:center;"><strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:18.0pt; color:red; ">Noticies comentades avui</span></strong></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">Informacions variades i diverses recollides pels puestos de déu, sobretot a internet ETC</span></p>



      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">Se presentó a 60 ofertas de trabajo y fue rechaza en todas por un absurdo despiste con su CV</span></strong></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">lavanguardia.com </span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="https://www.lavanguardia.com/files/image_948_465/uploads/2022/01/27/61f279bdd08cb.png">https://www.lavanguardia.com/files/image_948_465/uploads/2022/01/27/61f279bdd08cb.png</a></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">La búsqueda de empleo está centralizada desde hace tiempo en Internet. El círculo marcado en los avisos clasificados del diario suena a la prehistoria y hoy las redes sociales, los mails y las plataformas de las empresas son prácticamente la única manera de llegar a un nuevo puesto.</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20220127/8015357/presento-60-ofertas-trabajo-rechaza-todas-absurdo-despiste-cv-ciclo-menstrual.html">https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20220127/8015357/presento-60-ofertas-trabajo-rechaza-todas-absurdo-despiste-cv-ciclo-menstrual.html</a></span></p>










      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>

<p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "> Este es el bot de Twitter que trae de cabeza a Elon Musk hasta el punto de haber intentado comprarlo </span></strong></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">computerhoy.com</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2021/12/elon-musk-ceo-tesla-2556841.jpg">https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2021/12/elon-musk-ceo-tesla-2556841.jpg</a></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">Twitter es una red social compleja y en la que las relaciones humanas se subvierten hasta tal punto que no importa si eres el CEO de una compañía multimillonaria, cualquier usuario medio con conocimientos puede ponerte en jaque con un movimiento muy simple.</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="https://computerhoy.com/noticias/tecnologia/bot-twitter-trae-cabeza-elon-musk-punto-haber-intentado-comprarlo-1003091</a></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>


<!--
PLANTILLA
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">TIT</span></strong></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">FONT</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="IMG">IMG</a></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">ENTRADETA</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="URL</a></span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------<span style="color:black; "> </span></span></p>
  -->



      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">-----------------------</span></p>
      <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; ">ALTRES NOTIS ANTIGUES -&gt;</span></strong><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "> </span></p>
    <p class="MsoNormal" style="margin-bottom:2.0pt;"><span style="font-family:'Arial',sans-serif; font-size:10.0pt; "><a href="https://SITIO/BOLETOLD.html"><em>https://SITIO/BOLETOLD.html</em></a></span></p><p class="MsoNormal" align="center" style="text-align:center;">&nbsp;</p></td></tr>
 
 
   </table>

</div>

<!-- Histats.com  START  (aync)-->
<script type="text/javascript">var _Hasync= _Hasync|| [];
_Hasync.push(['Histats.start', '']);
_Hasync.push(['Histats.fasi', '1']);
_Hasync.push(['Histats.track_hits', '']);
(function() {
var hs = document.createElement('script'); hs.type = 'text/javascript'; hs.async = true;
hs.src = ('//s10.histats.com/js15_as.js');
(document.getElementsByTagName('head')[0] || document.getElementsByTagName('body')[0]).appendChild(hs);
})();</script>
<noscript><a href="/" target="_blank"><img  src="//sstatic1.histats.com/0.gif?1618802&101" alt="php contador" border="0"></a></noscript>
<!-- Histats.com  END  -->


</body>
</html>
